---
#subheadline: The Blueblood lady that can deal everything for the needed love from _Dystopian Universe_
title: Leon Matthews
layout: personagens
categories:
     - personagens
tags:
     - Shadow of the Century
language: br
header: no
---

## Aspectos

|              ***Tipo*** | ***Aspectos***                                 |
|------------------------:|:-----------------------------------------------|
|            **Conceito** | Líder de campo experiente                      |
|         **Dificuldade** | Viu mais do que gostaria                       |
|    **Chamado às Armas** | Acredita na justiça                            |
| **No Campo de Batalha** | _"Trabalho sujo, mas tem que ser feito"_       |
|   **Formando a Equipe** | Alguém tem que manter essa turma toda no lugar |

## Papéis

| ***Papel*** | ***Bizarro?*** | ***Perícias***                           |
|------------:|:--------------:|------------------------------------------|
|    Policial | N              | Atletismo, Direção, Atirar, Vontade      |
|    Detetive | N              | Percepção, Contatos, Intuição, Persuasão |
|     Soldado | N              | Atletismo, Lutar, Atirar, Vontade        |

## Perícias

|    ***Perícia*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|       **Atirar** | Razoável (+2) |
|    **Atletismo** | Razoável (+2) |
|    Conhecimentos | Razoável (+2) |
|     **Contatos** | Regular (+1)  |
| **Computadores** | Regular (+1)  |
|          Direção |               |
|       Engenhocas |               |
|      Furtividade |               |
|     **Intuição** | Ótimo (+4)    |
|        **Lutar** | Regular (+1)  |
|    **Percepção** | Bom (+3)      |
|    **Persuasão** | Razoável (+2) |
|         Provocar |               |
|            Roubo |               |
|         Recursos |               |
|      **Vontade** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 2]

+ ___Oficial em Perseguição:___ Quando perseguir alguém a pé, você já começa a Disputa com uma Vitória
+ ___Informante:___ Uma vez por episódio, você pode declarar que conhece alguém (normalmente um bandido pé-de-chinelo) que pode ter informação útil. Defina o apelido desse informante: ele entra como um Aspecto em jogo com uma Invocação Gratuíta e permanece em jogo até o fim do episódio;
+ ___Observador Sagaz:___ Ao ver uma pessoa pela primeira vez você pode usar _Percepção_ ou _Intuição_ para tentar descobrir algum Aspecto relacionado a maneirismos, vestimentas, postura ou outros sinais visíveis do alvo sem gastar nenhuma ação

